<resources>
    <string name="app_name">Order Now</string>
    <string name="hint_account">Tài khoản</string>
    <string name="hint_password">Mật khẩu</string>
    <string name="action_login">Đăng nhập</string>
    <string name="button_text_create_new_account">Tạo mới tài khoản</string>
    <string name="loi1">Lỗi Điều khiển xe máy không đội "mũ bảo hiểm cho người đi mô tô, xe máy":</string>
    <string name="loi2">Chở người ngồi trên xe không đội mũ bảo hiểm hoặc đội mà cài quai không đúng quy cách:</string>
    <string name="loi3">Chở 2 người trên xe (cỗng 3)</string>
    <string name="loi4">Chở theo 3 người trở lên trên xe (cỗng 4)</string>
    <string name="loi5">Không giữ khoảng cách an toàn để xảy ra va chạm với xe chạy liền trước hoặc không giữ khoảng cách theo quy định của biển báo hiệu "Cự ly tối thiểu giữa hai xe":</string>
    <string name="loi6">Đi vào đường cao tốc không dành cho xe máy:</string>
    <string name="loi7">Sử dụng ô, điện thoại di động, thiết bị âm thanh:</string>
    <string name="loi8"> Vượt đèn đỏ:</string>
    <string name="loi9">Vượt đèn vàng khi sắp chuyển sang đèn đỏ:</string>
    <string name="loi10">Chuyển làn đường không đúng nơi được phép hoặc không có tín hiệu báo trước:</string>
    <string name="loi11">Quay đầu xe tại nơi cấm quay đầu xe:</string>
    <string name="loi12">Điều khiển xe máy khi chưa đủ 16 tuổi:</string>
    <string name="loi13">Từ 16 tuổi đến dưới 18 tuổi điều khiển xe mô tô từ 50cm3 trở lên:</string>
    <string name="loi14">Điều khiển dưới 175cm3 không có GPLX, sử dụng GPLX không do cơ quan có thẩm quyền cấp, GPLX hoặc bị tẩy xóa:</string>
    <string name="loi15">Điều khiển xe từ 175cm3 trở lên không có GPLX, sử dụng GPLX không do cơ quan có thẩm quyền cấp hoặc bị tẩy xóa:</string>
    <string name="loi16">Không mang theo Giấy phép lái xe:</string>
    <string name="loi17">Không mang theo Giấy đăng ký xe:</string>
    <string name="loi18">Điều khiển xe không có Giấy đăng ký xe</string>
    <string name="loi19">Sử dụng Giấy đăng ký xe bị tẩy xóa; Không đúng số khung, số máy hoặc không do cơ quan có thẩm quyền cấp:</string>
    <string name="loi20">Không có hoặc không mang theo Giấy chứng nhận bảo hiểm TNDS của chủ xe cơ giới:</string>
    <string name="loi21">Không chấp hành hiệu lệnh, chỉ dẫn của biển báo hiệu, vạch kẻ đường:</string>
    <string name="loi22">Điều khiển xe chạy quá tốc độ quy định từ 5km/h đến dưới 10km/h:</string>
    <string name="loi23">Không sử dụng đủ đèn chiếu sáng khi trời tối hoặc khi sương mù, thời tiết xấu hạn chế tầm nhìn; sử dụng đèn chiếu xa khi tránh xe đi ngược chiều:</string>
    <string name="loi24">Không chấp hành hiệu lệnh của đèn tín hiệu giao thông:</string>
    <string name="loi25">Đi vào đường cấm, khu vực cấm; đi ngược chiều của đường một chiều, đường có biển "Cấm đi ngược chiều"; trừ các xe ưu tiên đang đi làm nhiệm vụ khẩn cấp theo quy định:</string>
    <string name="loi26">Điều khiển xe không đi bên phải theo chiều đi của mình; đi không đúng phần đường hoặc làn đường quy định:</string>
    <string name="loi27">Điều khiển xe chạy dưới tốc độ tối thiểu trên những đoạn đường bộ có quy định tốc độ tối thiểu cho phép: </string>
    <string name="loi28">Không chấp hành hiệu lệnh, hướng dẫn của người điều khiển giao thông hoặc người kiểm soát giao thông:</string>
    <string name="loi29">Điều khiển xe trên đường mà trong máu hoặc hơi thở có nồng độ cồn nhưng chưa tới mức vi phạm quy định:</string>
    <string name="loi30">Điều khiển xe chạy quá tốc độ quy định trên 20 km/h:</string>
    <string name="loi31">Gây tai nạn giao thông không dừng lại, không giữ nguyên hiện trường, bỏ trốn không đến trình báo với cơ quan có thẩm quyền, không tham gia cấp cứu người bị nạn:</string>
    <string name="loi32">Điều khiển xe trên đường mà trong máu hoặc hơi thở có nồng độ cồn vượt quá 50 miligam đến 80 miligam/100 mililít máu hoặc vượt quá 0,25 miligam đến 0,4 miligam/1 lít khí thở:</string>
    <string name="loi33">Điều khiển xe trên đường mà trong máu hoặc hơi thở có nồng độ cồn vượt quá 80 miligam/100 mililít máu hoặc vượt quá 0,4 miligam/1 lít khí thở:</string>
    <string name="loi34">Điều khiển xe lạng lách, đánh võng; chạy quá tốc độ đuổi nhau trên đường bộ gây tai nạn giao thông hoặc không chấp hành hiệu lệnh dừng xe của người thi hành công vụ:</string>
    <string name="loi35">Bấm còi, rú ga liên tục; bấm còi hơi, sử dụng đèn chiếu xa trong đô thị, khu đông dân cư, trừ các xe ưu tiên đang đi làm nhiệm vụ theo quy định:</string>
    <string name="loi36">Điều khiển xe trên đường mà trong cơ thể có chất ma túy:</string>
    <string name="loi37">Người không chấp hành yêu cầu kiểm tra chất ma túy, nồng độ cồn của người kiểm soát giao thông hoặc người thi hành công vụ:</string>
    <string name="loi38">Điều khiển xe lạng lách, đánh võng trên đường bộ trong, ngoài đô thị:</string>
    <string name="loi39">Điều khiển xe chạy quá tốc độ quy định từ 10 km/h đến 20 km/h:</string>
    <string name="loi40">Không đi bên phải theo chiều đi của mình; đi không đúng phần đường, làn đường quy định hoặc điều khiển xe đi trên hè phố:</string>
    <string name="loi41">Đi vào đường cao tốc không dành cho xe máy:</string>
    <string name="loi42">Điều khiển xe chạy dàn hàng ngang từ 03 xe trở lên:</string>
    <string name="loi43">Sử dụng chân chống, vật khác quệt xuống đường khi xe đang chạy:</string>
    <string name="muc1">100.000 - 200.000</string>
    <string name="muc2">100.000 - 200.000</string>
    <string name="muc3">100.000 - 200.000</string>
    <string name="muc4">200.000 - 400.000</string>
    <string name="muc5">60.000 - 80.000</string>
    <string name="muc6">200.000 - 400.000</string>
    <string name="muc7">60.000 - 80.000</string>
    <string name="muc8">200.000 - 400.000</string>
    <string name="muc9">100.000 - 200.000</string>
    <string name="muc10">80.000 - 100.000</string>
    <string name="muc11">80.000 - 100.000</string>
    <string name="muc12">Phạt cảnh cáo</string>
    <string name="muc13">400.000 - 600.000</string>
    <string name="muc14">800.000 - 1.200.000. Đồng thời tịch thu GPLX không hợp lệ.</string>
    <string name="muc15">4.000.000 đến 6.000.000. Đồng thời tịch thu GPLX không hợp lệ.</string>
    <string name="muc16">80.000 - 120.000</string>
    <string name="muc17">80.000 - 120.000</string>
    <string name="muc18">300.000 - 400.000</string>
    <string name="muc19">300.000 - 400.000. Đồng thời tịch thu Giấy đăng ký không hợp lệ.</string>
    <string name="muc20">80.000 - 120.000</string>
    <string name="muc21">60.000 - 80.000</string>
    <string name="muc22">100.000 - 200.000</string>
    <string name="muc23">80.000 - 100.000</string>
    <string name="muc24">200.000 - 400.000</string>
    <string name="muc25">200.000 - 400.000</string>
    <string name="muc26">100.000 - 200.000</string>
    <string name="muc27">200.000 - 400.000</string>
    <string name="muc28">200.000 - 400.000</string>
    <string name="muc29">400.000 - 600.000. Đồng thời giữ GPLX 1 tháng.</string>
    <string name="muc30">2.000.000 đến 3.000.000.</string>
    <string name="muc31">1.000.000 đến 3.000.000 đồng.</string>
    <string name="muc32">500.000 - 1.000.000. Đồng thời giữ GPLX 2 tháng.</string>
    <string name="muc33">4.000.000đ đến 6.000.000đ.</string>
    <string name="muc34">100.000 - 200.000</string>
    <string name="muc35">200.000 - 400.000</string>
    <string name="muc36">2.000.000 dến 3.000.000</string>
    <string name="muc37">2.000.000 đến 3.000.000</string>
    <string name="muc38">5.000.000 đến 7.000.000</string>
    <string name="muc39">400.000 - 600.000</string>
    <string name="muc40">200.000 - 400.000</string>
    <string name="muc41">200.000 - 400.000</string>
    <string name="muc42">80.000 - 100.000 </string>
    <string name="muc43">2.000.000 đến 3.000.000</string>


</resources>
